I found the "China is asshoe" guy alive!

邊位巴打？

澳洲記者Avi訪問骨灰級獨派手足、ChinaIsAsshoe Guy鄭俠，paladin cheng